初戀系列

大家巴絲既初戀係點

小弟初戀好肉酸

男人總是懷念得唔到既愛情

單機左10年

今日突然林起佢

我就on99 四圍尋找佢既影子

結果係佢己經係遠方

再搵唔到佢